有無人認為鬼係動物既一種

只不過係人類睇唔到
會保護自己變做你驚既野
好似曱甴老鼠咁鐘意少人又黑又濕既地方又得唔得

wtf

?

鬼係一種能量
無分日夜咁存在係呢個世界

會唔會人只係鬼既載體

鬼會唔死？

鬼有冇分唔同膚色

有，你未聽過黑鬼?

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

而家小學常識科係咪唔會再教生物有咩特徵？

你認定左就係？
書話南京大屠殺係假你信唔信

你又知佢地無死？

學術台？比你開係戇鳩台都嫌你太撚百癡

中三生物無教你動物定義？

下年先中三